突然上網慢左

本身都好似有80幾mb下載, 但依家得返60幾,係咩原因

定我開錯台

推

係唔係獨立光纖
屋企有幾多個人用緊個wifi
唔同答案都已經可以影響到個速度啦
依家又唔係80mbps變到得番幾mbps
你話用緊1000mbps plan 依家得番咁多就話出奇啫

3部電話+1部notebook

係唔係獨立光纖先
就算係
80->60都應該唔算差好遠
你可以叫ISP黎check check o既

你個人快左o者